屌你老母臭閪 有無絲S底 好撚想比人搵野打Pat Pat

打鳩我 pls

飲尿 滴蠟

玻璃樽紮春袋拖住黎行

Acc比人Hack左 屌...

吓話
咁易hack

我巴打S底啱唔啱

我絕對可以因為你呢句留言告你性騷擾

內心絲打

你每一句都會係呈堂証公

依個係有咩特別用意
紮住條車呔就話有睇頭姐

絲打你咁咸濕嘅

有無証母？